只要有得動畫化 做雞都可以吹奏

見到水原，不反PTGF了

水原世界第一

咁櫻澤墨係唔係雞？

係

殘疾雞

吹奏啲乜

水原好正

啞雞

做PTGF都可以上神台
毒撚埋單

黑社會都有中國夢
雞當然可以有明星夢

駁唔到

又或者咁講，明星同雞係表裏一體

真係雞嚟